# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2020, jerrymakesjelly
# This file is distributed under the same license as the autoremove-torrents
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: autoremove-torrents \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-19 18:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.1\n"

#: ../../changelog.rst:4
msgid "ChangeLog"
msgstr "更新日志"

#: ../../changelog.rst:7
msgid "Version 1.5.4"
msgstr "版本 1.5.4"

#: ../../changelog.rst:9
msgid "*Release Date: Sunday, 19 June 2022*"
msgstr "*发布日期：2022 年 6 月 19 日 星期日*"

#: ../../changelog.rst:12 ../../changelog.rst:195 ../../changelog.rst:235
#: ../../changelog.rst:255
msgid "Changes"
msgstr "变动"

#: ../../changelog.rst:16
msgid "Remove outgoing port status info. (#101) (#135)"
msgstr "移除端口开放状态（Outgoing Port Status）的信息。(#101) (#135)"

#: ../../changelog.rst:15
msgid ""
"We have confirmed a bug, which is, the outgoing port status checker will "
"fail and report 'portTested: http error 400: Bad Request' when we are "
"using Transmission and check the outgoing port status in IPv6 network."
msgstr ""
"我们确认了一个 bug，即，当我们使用 Transmission 并在 IPv6 网络下检查端口开放状态时，Transmission "
"的端口检查器会报错并提示“portTested: http error 400: Bad Request”。"

#: ../../changelog.rst:16
msgid "Since there are no configurations relying on this status, we remove it."
msgstr "由于没有删种条件需要依赖这个端口开放状态，所以我们删了它。"

#: ../../changelog.rst:22
msgid "Change ``last_activity``'s behaviour. (#93) (#98) (#109)"
msgstr "修改了 ``last_activity`` 的行为。(#93) (#98) (#109)"

#: ../../changelog.rst:19
msgid ""
"By default, it won't remove those torrents that have never been active "
"anymore."
msgstr "默认情况下，``last_activity`` 不再删除那些从未活跃过的种子。"

#: ../../changelog.rst:22
msgid ""
"These torrents that have never been active can be removed by the "
"following configuration:"
msgstr "在需要的情况下，这些从未活跃过的种子可以用以下的方式去删除："

#: ../../changelog.rst:21
msgid ""
"``last_activity: never`` or ``last_activity: none`` for ``last_activity``"
" condition."
msgstr ""
"对于 ``last_activity`` 条件，使用 ``last_activity:never`` 或者 ``last_activity: "
"none``。"

#: ../../changelog.rst:22
msgid ""
"``last_activity = never`` or ``last_activity = none`` for ``remove`` "
"expression."
msgstr ""
"对于 ``remove`` 表达式，使用 ``last_activity = never`` 或者 ``last_activity = "
"none``。"

#: ../../changelog.rst:25 ../../changelog.rst:43 ../../changelog.rst:65
#: ../../changelog.rst:91 ../../changelog.rst:242 ../../changelog.rst:301
#: ../../changelog.rst:312
msgid "Features"
msgstr "新功能"

#: ../../changelog.rst:27
msgid ""
"Add ``remove-slow-upload-seeds`` and ``remove-fast-upload-seeds`` actions"
" to keyword ``action``. (#127) Thanks to @vincent906!"
msgstr "在 ``action`` 关键字中添加了 ``remove-slow-upload-seeds`` 和 ``remove-fast-upload-seeds`` 两个动作。 (#127) 感谢 @vincent906！"

#: ../../changelog.rst:28
msgid "Support equality (``=``) comparison in ``remove`` expression."
msgstr "``remove`` 表达式中支持等号（``=``）。"

#: ../../changelog.rst:29
msgid "Add ``downloading_time`` condition. (#88) Thanks to @dantebarba!"
msgstr "添加 ``downloading_time`` 条件。 (#88) 感谢 @dantebarba！"

#: ../../changelog.rst:32 ../../changelog.rst:49 ../../changelog.rst:71
#: ../../changelog.rst:81 ../../changelog.rst:106 ../../changelog.rst:136
#: ../../changelog.rst:160 ../../changelog.rst:185 ../../changelog.rst:206
#: ../../changelog.rst:217 ../../changelog.rst:264 ../../changelog.rst:275
#: ../../changelog.rst:286 ../../changelog.rst:323
msgid "Fix"
msgstr "修复"

#: ../../changelog.rst:34
msgid ""
"Fix a bug that Downloaded/Uploaded Size conditions and "
"``free_space``/``remote_free_space`` cannot handle decimals correctly. "
"(#133) Thanks to @sfwn!"
msgstr "修复了上传/下载量以及 ``free_space``、``remote_free_space`` 不能正确处理小数的问题。 (#133) 感谢 @sfwn！"

#: ../../changelog.rst:35
msgid ""
"Fix a bug that ``last_activity`` condition doesn't work in Deluge 2.0.3 "
"and above. (#119)"
msgstr "修复了 ``last_activity`` 条件在 Deluge 2.0.3 及以上版本无效的问题。(#119)"

#: ../../changelog.rst:38
msgid "Version 1.5.3"
msgstr "版本 1.5.3"

#: ../../changelog.rst:40
msgid "*Release Date: Thursday, 27 August 2020*"
msgstr "*发布日期：2020 年 8 月 27 日 星期四*"

#: ../../changelog.rst:45
msgid ""
"Enable to output debug logs by specifying ``--debug`` or ``-d`` argument."
" (#76)"
msgstr "可以通过 ``--debug`` 或 ``-d`` 命令行启用调试模式。（#76）"

#: ../../changelog.rst:46
msgid "Add uploaded size and downloaded size conditions. (#79)"
msgstr "添加上传量与下载量两个条件。（#79）"

#: ../../changelog.rst:51
msgid ""
"Fix psutil's compatibility in Synology (use to check the free spaces). "
"(#61)"
msgstr "修复 psutil 在群晖的兼容问题（用于检查磁盘剩余空间）。（#61）"

#: ../../changelog.rst:52
msgid ""
"Fix API imcompatibility issue caused by the trailing ``/`` in host URL. "
"(#81)"
msgstr "修复由主机 URL 末尾的 ``/`` 导致的 API 不兼容的问题。（#81）"

#: ../../changelog.rst:55
msgid "Version 1.5.2"
msgstr "版本 1.5.2"

#: ../../changelog.rst:57
msgid "*Release Date: Friday, 27 March 2020*"
msgstr "*发布日期：2020 年 3 月 27 日 星期五*"

#: ../../changelog.rst:60 ../../changelog.rst:296
msgid "Change"
msgstr "变动"

#: ../../changelog.rst:62
msgid "Set the client names to be case-insensitive."
msgstr "客户端名称不再对大小写敏感。"

#: ../../changelog.rst:67
msgid "Support Deluge. (#8)"
msgstr "支持 Deluge。（#8）"

#: ../../changelog.rst:68
msgid "Use batch delete to improve efficiency."
msgstr "使用批量删除提升删除效率。"

#: ../../changelog.rst:73
msgid "Fix multi-language support in config file. (#69)"
msgstr "修复配置文件中的多语言支持问题。（#69）"

#: ../../changelog.rst:76
msgid "Version 1.5.1"
msgstr "版本 1.5.1"

#: ../../changelog.rst:78
msgid "*Release Date: Saturday, 29 February 2020*"
msgstr "*发布日期：2020 年 2 月 29 日 星期六*"

#: ../../changelog.rst:83
msgid ""
"Fix missing status ``StalledUpload`` and ``StalledDownload`` in version "
"1.5.0. (#66)"
msgstr "修复了 1.5.0 版本中丢失的状态 ``StalledUpload`` 和 ``StalledDownload``。（#66）"

#: ../../changelog.rst:86
msgid "Version 1.5.0"
msgstr "版本 1.5.0"

#: ../../changelog.rst:88
msgid "*Release Date: Friday, 28 February 2020*"
msgstr "*发布日期：2020 年 2 月 28 日 星期五*"

#: ../../changelog.rst:93
msgid "Add new status ``Error`` to filter ``status``."
msgstr "``status`` 中添加 ``Error`` 状态。"

#: ../../changelog.rst:94
msgid "Add support for Transmission labels. (#24)"
msgstr "添加对 Transmission 标签的支持（#24）。"

#: ../../changelog.rst:95
msgid ""
"Add removing conditions: Maximum Download Speed ``max_downloadspeed`` and"
" Minimum Upload Speed ``min_uploadspeed``."
msgstr "添加删除条件“最大下载速度” ``max_downloadspeed``、“最小上传速度” ``min_uploadspeed``。"

#: ../../changelog.rst:96
msgid ""
"Add removing conditions: Maximum Average Download Speed "
"``max_average_downloadspeed`` and Minimum Average Upload Speed "
"``min_average_uploadspeed``. (#49)"
msgstr ""
"添加删除条件“最小平均上传速度” ``min_average_uploadspeed``、“最大平均下载速度” "
"``max_average_downloadspeed`` （#49）。"

#: ../../changelog.rst:97
msgid "Add removing conditions: Maximum Torrent Size ``max_size``. (#21)"
msgstr "添加删除条件“最大种子大小” ``max_size`` （#21）。"

#: ../../changelog.rst:98
msgid ""
"Add removing conditions: Maximum Number of Seeders ``max_seeder`` and "
"Minimum Number of Leechers ``min_leecher``. (#62)"
msgstr "添加删除条件“最大做种数” ``max_seeder``、“最小下载数” ``min_leecher`` （#62）。"

#: ../../changelog.rst:99
msgid ""
"Add removing conditions: Maximum Number of Connected Seeders "
"``max_connected_seeder`` and Minimum Number of Connected Leechers "
"``min_connected_leecher``."
msgstr ""
"添加删除条件“最大已连接做种者” ``max_connected_seeder``、“最小已连接下载者” "
"``min_connected_leecher``。"

#: ../../changelog.rst:100
msgid ""
"Add a removing condition: Last Activity ``last_activity``, which removes "
"torrents without upload or download speed for a period of time. (#1) (#9)"
msgstr "添加删除条件“最后活动时间” ``last_activity``，以删除一段时间内没有上传或下载速度的种子（#1）（#9)。"

#: ../../changelog.rst:101
msgid "Add a removing condition: Maximum Download Progress ``max_progress``."
msgstr "添加删除条件“最大下载百分比” ``max_progress``。"

#: ../../changelog.rst:102
msgid ""
"Add actions: add ``remove-active-seeds`` and ``remove-inactive-seeds`` to"
" ``free_space``, ``maximum_number`` and ``seed_size`` in order to try to "
"remove active or inactive torrents based on the last active time. (#9)"
msgstr ""
"``free_space``、``maximum_number``、``seed_size`` 的 ``action`` 中添加 "
"``remove-active-seeds``、``remove-inactive-seeds`` "
"动作，用于根据最后活动时间去尽量删除活跃的种子或者不活跃的种子（#9）。"

#: ../../changelog.rst:103
msgid ""
"Add a removing condition: Upload Ratio ``upload_ratio``, which can remove"
" torrents based on the ratio of uploaded size to torrent size. (#55)"
msgstr "添加了新的删除条件“上传比率” ``upload_ratio``，可以根据上传量占种子大小的比例删种（#55）。"

#: ../../changelog.rst:108
msgid ""
"Fix a problem: cannot login to client with numeric username or password. "
"(#64)"
msgstr "修复了无法登录使用纯数字用户名或密码的客户端的问题。（#64）"

#: ../../changelog.rst:109
msgid ""
"Fix a problem: tasks could not be executed in a Transmission without "
"label properties."
msgstr "修复了在没有标签属性的 Transmission 中任务无法执行的问题。"

#: ../../changelog.rst:110
msgid ""
"Fix a problem: removing conditions may not work for unlabeled and "
"trackerless torrents."
msgstr "修复了删种条件可能对未打标签以及没有Tracker的种子无效的问题。"

#: ../../changelog.rst:111
msgid "Fix a problem: missing status ``Queued`` in μTorrent."
msgstr "修复了 status 中遗漏的 μTorrent 状态“排队中”（``Queued``）。"

#: ../../changelog.rst:114
msgid "Documents Migration"
msgstr "文档迁移"

#: ../../changelog.rst:116
msgid "*Date: Monday, 3 February 2020*"
msgstr "*日期：2020 年 2 月 3 日 星期一*"

#: ../../changelog.rst:118
msgid "Migrate documents to Read the Docs."
msgstr "迁移文档到 Read the Docs。"

#: ../../changelog.rst:121
msgid "Version 1.4.9"
msgstr "版本 1.4.9"

#: ../../changelog.rst:123
msgid "*Release Date: Sunday, 26 January 2020*"
msgstr "*发布日期：2020 年 1 月 26 日 星期日*"

#: ../../changelog.rst:126 ../../changelog.rst:146 ../../changelog.rst:170
#: ../../changelog.rst:180
msgid "Feature"
msgstr "新功能"

#: ../../changelog.rst:128
msgid "Add `free_space` condition. Thanks to @drawwon!"
msgstr "添加了 `free_space` 条件（最小剩余空间）。感谢 @drawwon！"

#: ../../changelog.rst:131
msgid "Version 1.4.8"
msgstr "版本 1.4.8"

#: ../../changelog.rst:133
msgid "*Release Date: Tuesday, 7 January 2020*"
msgstr "*发布日期：2020 年 1 月 7 日 星期二*"

#: ../../changelog.rst:138
msgid ""
"Fix bug that cannot delete torrents in qBittorrent v4.2.1+. Sorry for any"
" inconvenience. (#53)"
msgstr "修复了在 qBittorrent v4.2.1 中不能删除种子的问题。对造成的不便深感抱歉。 (#53)"

#: ../../changelog.rst:141
msgid "Version 1.4.7"
msgstr "版本 1.4.7"

#: ../../changelog.rst:143
msgid "*Release Date: Monday, 6 January 2020*"
msgstr "*发布日期：2020 年 1 月 6 日 星期一*"

#: ../../changelog.rst:148
msgid "Add support for new API in qBittorrent 4.2.1. (#46)"
msgstr "添加了 qBittorrent v4.2.1 中新 API 的支持。 (#46)"

#: ../../changelog.rst:152
msgid "Note: This version has a bug. Please upgrade to v1.4.8 or higher."
msgstr "注意：这个版本有 bug，请升级到 1.4.8 或者更高的版本。"

#: ../../changelog.rst:155
msgid "Version 1.4.6"
msgstr "版本 1.4.6"

#: ../../changelog.rst:157
msgid "*Release Date: Tuesday, 17 September 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 9 月 17 日 星期二*"

#: ../../changelog.rst:162
msgid ""
"Fix problem that the tracker filter needs to specific ports when the "
"tracker URL includes port number. (#38)"
msgstr "修复了当 Tracker 的 URL 包含端口时，`tracker` 过滤器需要指定端口的问题。"

#: ../../changelog.rst:165
msgid "Version 1.4.5"
msgstr "版本 1.4.5"

#: ../../changelog.rst:167
msgid "*Release Date: Thursday, 6 June 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 6 月 6 日 星期四*"

#: ../../changelog.rst:172
msgid "Added status `StalledUpload` and `StalledDownload`. (#34)"
msgstr "添加了 `StalledUpload` 与 `StalledDownload` 状态。"

#: ../../changelog.rst:175
msgid "Version 1.4.4"
msgstr "版本 1.4.4"

#: ../../changelog.rst:177
msgid "*Release Date: Wednesday, 22 May 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 5 月 22 日 星期三*"

#: ../../changelog.rst:182
msgid ""
"New feature: if the content of `filter` has only one line, now it is "
"allowed to write down directly without using list."
msgstr "新特性：如果过滤器的内容只有一行，现在可以直接写出而不需要使用列表。"

#: ../../changelog.rst:187
msgid ""
"Fixed a bug that when condition `seed_size` / `maximum_number` is used "
"together with condtion `ratio` / `create_time` / `seeding_time`, the task"
" will fail. (#33)"
msgstr ""
"修复了当 `seed_size` / `maximum_number` 条件与 `ratio` / `create_time` / "
"`seeding_time` 条件同时使用时任务会失败的问题。(#33)"

#: ../../changelog.rst:190
msgid "Version 1.4.3"
msgstr "版本 1.4.3"

#: ../../changelog.rst:192
msgid "*Release Date: Sunday, 19 May 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 5 月 19 日 星期日*"

#: ../../changelog.rst:197
msgid "Supported Python 2.7. (#29)"
msgstr "添加对 Python 2.7 的支持。(#29)"

#: ../../changelog.rst:198
msgid "Stopped supporting Python 3.4. (kennethreitz/requests#5092)"
msgstr "停止支持 Python 3.4。(kennethreitz/requests#5092)"

#: ../../changelog.rst:201
msgid "Version 1.4.2"
msgstr "版本 1.4.2"

#: ../../changelog.rst:203
msgid "*Release Date: Monday, 13 May 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 5 月 13 日 星期一*"

#: ../../changelog.rst:208
msgid "Fixed missing parser files. (#32)"
msgstr "修复了丢失的语法分析器文件。(#32)"

#: ../../changelog.rst:209
msgid ""
"Fixed association of operators. (#32) Now the operator `and` and `or` are"
" guaranteed to be left-associative."
msgstr "修复了运算符的结合性。现在，运算符 `and` 和 `or` 保证是左结合的。（#32）"

#: ../../changelog.rst:212
msgid "Version 1.4.1"
msgstr "版本 1.4.1"

#: ../../changelog.rst:214
msgid "*Release Date: Monday, 6 May 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 5 月 6 日 星期一*"

#: ../../changelog.rst:219
msgid "Fixed missing dependency: `ply`."
msgstr "修复了丢失的依赖项 `ply`。"

#: ../../changelog.rst:220
msgid "Fixed the warning of duplicate definition in condition `remove`."
msgstr "修复了在 `remove` 条件中重复定义的警告。"

#: ../../changelog.rst:223
msgid "Wiki Update"
msgstr "Wiki 更新"

#: ../../changelog.rst:225
msgid "*Date: Monday, 6 May 2019*"
msgstr "*日期：2019 年 5 月 6 日 星期一*"

#: ../../changelog.rst:227
msgid "Added the description of `remove` condition into Simplified-Chinese Wiki."
msgstr "增加了关于 `remove` 条件的描述。"

#: ../../changelog.rst:230
msgid "Version 1.4.0"
msgstr "版本 1.4.0"

#: ../../changelog.rst:232
msgid "*Release Date: Wednesday, 1 May 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 5 月 1 日 星期三*"

#: ../../changelog.rst:239
msgid ""
"Removed torrent status restriction in ``seeding_time`` and ``ratio`` "
"condition (#19)."
msgstr "删除了 ``seeding_time`` 和 ``ratio`` 条件中的限制 (#19)。"

#: ../../changelog.rst:238
msgid ""
"Before this version, ``seeding_time`` and ``ratio`` condition will only "
"remove those torrents whose status are seeding. We set this restriction "
"to provide a method for users to avoid a torrent being removed by "
"changing its status (e.g. pause seeding)."
msgstr ""
"在之前的版本，``seeding_time`` 和 ``ratio`` "
"条件只会删除那些正在做种的种子。设置这个限制是为了给用户提供一个通过修改种子的状态（例如暂停做种）来避免种子被删除的方法。"

#: ../../changelog.rst:239
msgid ""
"But now we have a ``status`` filter, this restriction becomes "
"unnecessary, and its behavior may be different from users expectation."
msgstr "不过现在我们有状态过滤器（``status``），所以这个限制就显得多余了，而且可能会使它的行为跟用户预想的不一样。"

#: ../../changelog.rst:247
msgid "Supported custom remove expressions (#15)."
msgstr "支持自定义删除表达式 (#15)。"

#: ../../changelog.rst:245
msgid ""
"Now we can write the condition that we want directly and clearly, e.g. "
"``remove: ratio > 1``."
msgstr "现在我们可以直接而明确地写出我们想要的表达式了，例如 ``remove: ratio > 1``。"

#: ../../changelog.rst:246
msgid ""
"Composite condition expressions are also supported, e.g. ``remove: "
"(seeding_time < 86400 and ratio > 1) or (seeding_time > 86400 and ratio >"
" 3)``. Visit Wiki to learn more."
msgstr ""
"复合的条件表达式也支持，例如 ``remove: (seeding_time < 86400 and ratio > 1) or "
"(seeding_time > 86400 and ratio > 3)``。"

#: ../../changelog.rst:247
msgid "The old remove conditions are still available."
msgstr "旧的写法仍然可用。"

#: ../../changelog.rst:250
msgid "Version 1.3.0"
msgstr "版本 1.3.0"

#: ../../changelog.rst:252
msgid "*Release Date: Wednesday, 17 April 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 4 月 17 日 星期三*"

#: ../../changelog.rst:258
msgid "Log system was updated:"
msgstr "日志系统已更新： "

#: ../../changelog.rst:258
msgid ""
"Log path can be specified (Use ``--log`` argument, e.g. "
"``--log=/home/jerrymakesjelly/logs``) (#23)."
msgstr "日志路径可以被指定（使用 ``--log`` 参数，例如 ``--log=/home/jerrymakesjelly/logs``） (#23)。"

#: ../../changelog.rst:259
#, python-format
msgid ""
"Logs are stored in different files by day (Format: "
"``autoremove.%Y-%m-%d.log``)."
msgstr "日志文件将按天存储在不同的文件中（格式：``autoremove.%Y-%m-%d.log``）。"

#: ../../changelog.rst:260
msgid "Changed the word ``seed`` to ``torrent`` (#25)."
msgstr "全部单词 ``seed`` 修改为 ``torrent`` （#25）。"

#: ../../changelog.rst:261
msgid "Removed uncessary debug messages."
msgstr "删去了所有不必要的调试日志。"

#: ../../changelog.rst:266
msgid ""
"Fixed bug: Program gets stuck when there are a lot of torrents in "
"qBittorrent client (#22)."
msgstr "修复了在 qBittorrent 拥有大量的种子时程序会卡住的问题 (#22)。"

#: ../../changelog.rst:267
msgid "Fixed bug: Duplicated logging in status filter."
msgstr "修复了状态过滤器在工作时会写入重复的日志的问题。"

#: ../../changelog.rst:270
msgid "Version 1.2.5"
msgstr "版本 1.2.5"

#: ../../changelog.rst:272
msgid "*Release Date: Monday, 10 January 2019*"
msgstr "*发布日期：2019 年 1 月 10 日 星期一*"

#: ../../changelog.rst:277
msgid ""
"Fixed bug: Incorrect number of torrents in multiple strategies (#10). "
"Thanks to @momokoo!"
msgstr "修复了在设置多个策略时种子数量不正确的问题 (#10)。感谢 @momokoo！"

#: ../../changelog.rst:278
msgid "Fixed bug: Incorrect number of torrents in qBittorrent (#13)."
msgstr "修复了在 qBittorrent 中种子数不正确的问题 (#13)。"

#: ../../changelog.rst:281
msgid "Version 1.2.4"
msgstr "版本 1.2.4"

#: ../../changelog.rst:283
msgid "*Release Date: Thursday, 31 May 2018*"
msgstr "*发布日期：2018 年 5 月 31 日 星期四*"

#: ../../changelog.rst:288
msgid "Fixed startup failure."
msgstr "修复了启动失败的问题。"

#: ../../changelog.rst:291
msgid "Version 1.2.3"
msgstr "版本 1.2.3"

#: ../../changelog.rst:293
msgid "*Release Date: Wednesday, 30 May 2018*"
msgstr "*发布日期：2018 年 5 月 30 日 星期三*"

#: ../../changelog.rst:298
msgid "Now the program won't quit directly when a task goes failed."
msgstr "现在程序在一个任务失败时不会直接退出。"

#: ../../changelog.rst:303
msgid ""
"Allowed to use environment variables to specify *host*, *username* and "
"*password*."
msgstr "允许使用环境变量去指定 ``host``、``username`` 和 ``password``。"

#: ../../changelog.rst:304
msgid ""
"Allowed *username* and *password* to be empty (or one of them is empty) "
"to log in a WebUI without username and/or password."
msgstr "允许 ``username`` 和 ``password`` 留空（或者其中之一留空），使得不用用户名或密码也可以登录 WebUI。"

#: ../../changelog.rst:307
msgid "Version 1.2.2"
msgstr "版本 1.2.2"

#: ../../changelog.rst:309
msgid "*Release Date: Sunday, 27 May 2018*"
msgstr "*发布日期：2018 年 5 月 27 日 星期日*"

#: ../../changelog.rst:314
msgid "Added new filter: Torrent Status"
msgstr "增加了新过滤器：种子状态。"

#: ../../changelog.rst:315
msgid "Added new condition: Maximum number of torrents"
msgstr "增加了新条件：最大种子数量。"

#: ../../changelog.rst:318
msgid "Version 1.2.1"
msgstr "版本 1.2.1"

#: ../../changelog.rst:320 ../../changelog.rst:330
msgid "*Release Date: Saturday, 26 May 2018*"
msgstr "*发布日期：2018 年 5 月 26 日 星期六*"

#: ../../changelog.rst:325
msgid "Fixed issue in *setup.py*."
msgstr "修复了 ``setup.py`` 的问题。"

#: ../../changelog.rst:328
msgid "Version 1.2.0"
msgstr "版本 1.2.0"

#: ../../changelog.rst:332
msgid "Published to PyPI!"
msgstr "程序已发布至 PyPI！"

#: ../../changelog.rst:335
msgid "Refactoring was completed."
msgstr "重构已完成。"

#: ../../changelog.rst:334
msgid "New features will be added soon."
msgstr "新特性很快会被加入。"

#: ../../changelog.rst:335
msgid "Now we can install it via *pip*."
msgstr "现在你可以通过 ``pip`` 安装程序。"

#: ../../changelog.rst:338
msgid "Version 1.1.0"
msgstr "版本 1.1.0"

#: ../../changelog.rst:340
msgid "*Release Date: Monday, 14 May 2018*"
msgstr "*发布日期：2018 年 5 月 14 日 星期一*"

#: ../../changelog.rst:343
msgid "Created *setup.py*."
msgstr "创建了 ``setup.py``。"

#: ../../changelog.rst:343
msgid ""
"You can now use the *autoremove-torrents* command directly instead of "
"*python3 main.py*."
msgstr "现在你可以直接使用 ``autoremove-torrents`` 命令而不是 ``python3 main.py``。"

#: ../../changelog.rst:346
msgid "Correct Document"
msgstr "文档勘误"

#: ../../changelog.rst:348
msgid "*Date: Wednesday, 28 March 2018*"
msgstr "*日期：2018 年 3 月 28 日 星期三*"

#: ../../changelog.rst:350
msgid "The *delete_data* field shouldn't be indented."
msgstr "``delete_data`` 字段不应该被缩进。"

#: ../../changelog.rst:353
msgid "FIRST VERSION"
msgstr "第一个版本"

#: ../../changelog.rst:355
msgid "*Release Date: Thursday, 22 March 2018*"
msgstr "*发布日期：2018 年 3 月 22 日 星期四*"

#: ../../changelog.rst:357
msgid "First version :bowtie:"
msgstr "第一个版本 :bowtie:"

#~ msgid "It won't remove those torrents that have never been active anymore."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Add ``remove-slow-upload-seeds`` and "
#~ "``remove-fast-upload-seeds`` in actions."
#~ " (#127) Thanks to @vincent906!"
#~ msgstr ""

